Nben 自爆品種

樓主唔識分長定橫？

依個喺我幾長

樓主唐氏

賓哥

救命

賓兄vs王騎
第一回合已經秒殺

你食藍氏

你大陸狗

樓主最近少左反朗

又秒

樓主先爆弱智